［越來越多］一人n個反極權上要connect嘅盟友

維、蒙、藏族
白羅斯
加泰羅尼亞
泰國
委內瑞拉

歡迎補充

其實有啲唔係極權 (totalitarian)